{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejudo-hasugjib.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주도 하숙집"
    },
    "text": "済州島下宿は済州に位置しており、住所は済州チョルムル3ギル22-4です。 当宿は庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しており、アルジャッジビーチとの距離は1kmです。 無料Wi-Fiと共用キッチン、コンシェルジュサービスも提供され、客室には共用バスルームとバルコニーがあり、一部の客室では都市の眺めが楽しめます。 宿泊客はアメリカ式朝食を楽しむことができ、新羅免税店までは5.7km、済州パラですイスカジノまでは5.9kmの距離にあります。 済州国際空港との距離は4kmで、済州島の下宿は済州中心部から9km離れています。 チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは11:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州島下宿の位置はどこですか？",
            "answer": "済州島下宿は済州に位置しており、住所は済州チョルムル3ギル22-4です。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "済州島下宿は庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿からアルジャッジビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州島下宿からアルジャッジビーチまでの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、済州島下宿では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿の客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "済州島下宿の客室には共用バスルームとバルコニーがあり、一部の客室では都市の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿で朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、済州島下宿ではアメリカ式朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿から新羅免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州島下宿から新羅免税店までは5.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿から済州パラダイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州島下宿から済州パラダイスカジノまでは5.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿から済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州島下宿から済州国際空港までは4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州島下宿は済州の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "済州島下宿は済州の中心部から9km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 403
    }
}